點解街舖未有大閘蟹賣，但網上有咁多大閘蟹賣？

見最近咁多人食大閘蟹都想買返啲黎試，一直都係街舖買，打去街舖全部都話未有，但身邊好多朋友係網上面反而買到🤔

某啲做開大閘蟹任食嘅餐廳可以俾人用whatsapp訂蟹，同埋好多ig shop都有賣

屋企係做海鮮檔賣大閘蟹，最近都有賣